9冲立會做乜,博拉？

教arm 時間遊行前？?????

屌你收皮啦

電視睇到好暴力
橫掂民意無用，可能都係唔去遊行喇

新會然

Show Blocked User - 風沙雨雪

係度屌人既各位
有冇人答到衝個冇會開既立法會意義係邊？

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

係N個post問左N次都無人答到

衝入去做乜

比你300萬人出黎遊行又點?

928衝出佔鐘

612衝出200萬人

有咩理由唔衝

种有過百克警，吊
根本有入無出呀..........

一係夜D去參加酒會.....

block